有無邊隻電飯煲推介?

筆直$4000

有咩野要求？

幾多功能
用緊同牌子類似款
成日用黎煲粥
好鬼方便

大同電鍋，真心好用

我都有興趣買電飯煲
IH係咪好食啲？
貴咁多係咪真係好？

好樣衰

真係要買電飯煲喇我
咩牌子品質好？